[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（10）

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

有冇人可以幫我睇下國王紀元做咩任報拎免費罐？唔記得左

係玩日版，thx

話說藍鯨巴咩事？
個個好似開追悼會咁

唔知
佢都好似無上水好幾日

唔通係之前跳軌個後生仔

想問係唔係唔可以較時間？

想用晒全部統率力去打河馬將攞銀卷

佢好似無咁後生

有無whatsapp gp join?

但係會冇得抽貓喎

以前就得, 依家冇得刷體力+加碼多多+臉君, 銀卷同貓眼石對玩左幾年既老手唔成問題, 對新手就比較唔Friendly

不過依家除左3日開一次既臉君外, 都係得刷大河馬呢個option (400體必中1張果個)

打哂臉君+睇時間用哂成條體打1-2次 大河馬, 唔建議用旗仔刷, 旗仔用黎刷經驗 好過啦

冇人玩日版影比我睇嗎

好似個個唔同任的

靈峰肌力
我dllm d不死蛇

經驗有咩好刷，慢慢玩落去就會太多用唔晒⋯

我大部分貓都要由40上50等 緊係要經驗啦

你居然有貓眼石冇經驗？
正常一定係唔夠貓眼石

激同超激重有幾百粒

舊時未改版，仲可以刷體力果時加碼多多都會刷，積埋積埋就有好多貓眼石

依家無呢支歌仔唱lu

藍鯨巴係未去左旅行炸，我都斷左成個幾星期無上黎

我想講聖魔轉蛋好x勁，直頭係合作轉蛋最勁，Fate都追唔上

係:(冇左無限刷鐵頭後先join 既玩家好耐先可以基本貓+80

其實fate都係得saber一隻大獎冇第2隻代替到外，rider/紅A/櫻呢幾隻雖然勁但太多substitute。

聖魔係隻隻超激都top tier，仲有隻對不死既激稀好勁

個隻直頭勁過革命軍隻傳說呀陰功，攻擊維持時間超耐

大狂坦卡住了，最多打到56%，次次俾第3,4波黑猩猩推爆

有咩對黑貓？

地藏真田今川

隻神轉地藏

打黑猩猩有隱藏藍眼地藏王都唔用
抵輸啦

諗住宅慢然後狼女kb到佢死 但冇可能

呢隊穩好多疊到6隻宅貓

置到六隻咁未打勁耐

打到大狂死然後小人就出

負皮你隻猴蟹

唔知台版有無...

有資料睇下嗎

Fate archer都ok呀

好似係第4,5隻嘅超激

金閃好用啲想要

有像神要金閃做咩9

風雲塔卡38層鐵渦不死渦

路飛爆必解決

有隻2550超激對鋼耐打會爆必個隻唔知得唔得
有既可完成試下

塔22試左幾個陣都唔夠打 冇小丑速攻

唔係單屬咩

要有控場+遠距爆擊貓 (海神/白無/輝夜姬+飛隼) 最穩

2550 梅露可果隻只係單體, 基本上耐打屬性對任何禍都係無用比人秒, 後面仲有隻狼女一下打差唔多兩萬, 出多隻炮灰維持戰線都好過呢隻

記錯果關冇狼女

38係不死鐵鍋

過了
頂到兩隻海神就穩打
（不死渦殺咗三次先死）

試緊40層喵魔單挑

30 40反而易d

有海神仲扮咩難打

卡咗三四次

捱唔住燕子群

地藏+2

希望果位巴打只係玩厭左貓咪，或者手機無左save唔想再入post
而唔係出左咩事

平時睇其他台都成日見佢留言

依排唔見

原來有post討論

我卡撚左大狂魚 牛 仲有鳥
魚根本清唔切
見攻略用大狂鳥打比較好

去打鳥又卡 隻on9鹿
錢又少 一陣就被推到屋企

牛更加難打

屌

一陣貼陣容圖求指教
呢隻真係好難搵交流

去巴哈好多好文

1) 盆栽貓: 記得每個月2號同22號既14:22-14:24 打佢既關升三階炸彈貓(好易), 咁你基本唔洗驚所有對黑關
2) 盆栽貓右邊果隻咩黎 好似日版先有?
3) 大狂魚同大狂龍儘快打 (大狂龍門檻比較高..)
4) 超激池算平均, 唔會對某隻色敵人特別弱勢 (你仲有隻英傑...)
5) 你呢個階段我諗用得到既激稀有同稀有都有齊
稀有: 拉麵王, 人魚貓, 美模貓, 侏羅貓, 鬥士貓, 對漂浮控場果兩隻, 魔女貓, 超能力貓, 魔劍士貓, 射手貓, 果幾隻對鋼鐵控場貓

激稀有: 鋼鐵貓, 御宅貓, 萌貓, 蘋果貓, 暖桌貓, 快泳貓, 浴缸貓, 舉重貓, 冰刀二人組, 撐杆跳貓

以上呢堆係比較常用

7抽收工 超級貓咪祭畢業

屌自
原來呢隻係白色

15金卷又咩都冇

仲想點

16加15抽得隻+1兔女

15抽得龍宮獸

棄左一排 最近玩返

巴哈有好多line group可以join

不敢苟同 首先我覺得兩者冇衝突 可以兩個都刷

但銀卷>經驗

1.體力/次
如果你話一條體大河馬只可以打兩次多啲 咁其實終極先打得個一次多啲 週末半減都係三次多啲 唔見得差好遠

2.稀有度
經驗來源比銀卷多好多 100體個個100萬 久唔久就開嘅超終 終極 周未半減 有體咪打下 而銀卷黎黎去去絕大部份都係大河馬鐵頭 獲得嘅渠道少好多

3.用途
銀券可以升到基本貓超勁 換np 換金券, 經驗就係升lv (變相升等排)

如果係重課 經驗>銀券 因為有本錢瘋狂抽貓 np大把 金券who fucking cares

如果係輕/無課 銀券<經驗 因為可以憑努力換金券 可以增加抽到自己想要嘅貓嘅機率

最後刷銀券前提係你體力800以上 如果唔係都係留番啲氣力衝進度啦

有地藏打黑其實好難輸 但你唔用啲遠少少射程嘅野打嘅？

斷網大法
可以刷5次
好運的話=1金卷

打完了其實我本身係怕紅水豚多啲，所以配隊上係想快清左佢先

其他手長貓得象神，但都係棄了出兔女

新手抽到一堆貓好混亂

有冇網站list d貓既tier同埋評價？

轉貼

ฅ^•ω•^ฅ ⇐ 這隻貓強嗎? 發問前先來這邊找找看喔!

26金券
得一隻超激 好彩係新嘅
唉叫好過冇

聖鳳凰
除左兩隻宙斯同單體果隻其實我覺得伏伏地

儲到700幾罐
等抽古代勇者必中
想要地藏

岩岩用呢隊第一次打超終極exp
開齊max同狙
差d比最後一隻黑豬推爆
仲打好耐

牆+40 三階狂牆40 炸彈40 舉重39+4
西遠寺35 三階今川36

如果要upgrade 陣容
我仲有武田同前田
升邊隻入隊打超終極exp好
d貓眼石留比邊隻對黑超激好

一定係前田慶次

打超終極應該武田比較好
但貓眼石一定留比前田
前田係萬用強角

冇激稀有博士?

原來升城14lv有900罐送！

望住d咩渦物渦，當年打到喊出黎既關，依家都成為了時代的眼淚

留言

之前負責開post 嘅巴打不見了？

藍鯨巴冇咩事啊嘛

差天使未打哂

搞到我都好擔心，希望佢無事

明明前一個post佢留言仲好地地

唔玩都講聲啦

好似出現左起港聞

21歲港鐵維修學徒

Wtf

我真係記得佢有講過佢二十中後
應該唔會係佢

應該唔關事掛，佢對上一次4月16留意
學徒4月22跳

可能有其他事忙姐

都成廿日
有咩野會搞到咁耐唔用手機

Btw 睇翻 4月15佢係傳說post同人嘈左幾句唔知關唔關事

去左隻秋

咁多日 大陸call g都翻到黎啦

得閒一推

推推，有籃鯨巴推得快d

推下 等多d人玩

推到藍巴上水

岩岩打到未來第一篇深淵大坑 d貓都20lv 世界篇金寶都7788

打咩可以明顯升到個能力
依加難打個d又打唔到
打到個d又升唔到能力

全部基本貓？
打到未來篇第一章應該夠罐頭抽兩次十抽

有咩貓？或者你可以自己sort對異星嘅貓，然後升下lv

推

原來之前打超終極經驗係-6過關
清唔切黑豬

一野升左三階武田33
放入隊打終極極驗超勁
完場只kb1次冇死

等升埋三階前田代替貓俠
先再打超終極exp

兩隻都重覆左，已經兩隻都+1
應唔應該+2比佢

兩隻贏泛用性 過度期好用，重覆加上去都冇乜用途，換np啦

呢個記得要上炸彈貓，如果有織田三階就上埋

11抽 2超 象神重覆 天照

18抽一象神

波賽頓勁唔勁？

啲人話專打塔38，一般關好少出到佢，唔算岩新手用，有多餘資源/卡特別關再升都得

38用路飛

新手岩岩入坑 有皇獸 宙斯 吳仲力 波塞冬 象神 係咪應該all in皇獸

屌 新手都有皇獸

賣acc可以賣幾多 8千幾rank
黑白雙皇等等大量超激

吊老味
地獄門蘋果速攻根本唔得
打飛完第一次蘋果貓根本行唔切
蘋果貓打完食左豬油咁唔識行
攻略片就狗衝
我雙時間停止小又唔得
時間停止小加速度中又唔得
時間停止小加速度小又唔得

蘋果貓永遠就係唔識行又趕唔切

新手應該抽現在的天神系列嗎?

速攻攻略唔係比人模仿破關
準繩運氣等級缺一不可
人地係破晒無聊先出速攻攻略

緊係抽啦神起手喎，必中一定抽盡佢

今日再黎10抽又像神⋯多隻天照⋯
終於夠10000級白金卷。
我dklm白金卷又係宙斯

點解唔用備份save/load大法, 用金券換位換到張白金券抽到隻新既貓番黎

我記得重點係要等山豬近塔先出巴哈打，有體力聯就開，蘋果可以頂到1下口氣，有壽司可出埋，但都唔會100%過，點都有少少運

唔識

你要知道抽貓個排序(用券定罐頭抽都係)係唔會變, 姐係你依家天神系列第5抽係抽到美女神, 你一路唔抽, 等到P社下次天神復刻先再去抽, 第5抽依然會抽到美女神。

10連抽送必中既都係同樣道理。只要你用金券預先抽一次, 再去抽十連 你10連抽出必中果隻個排序已經變左。

白金券都係同樣道理。

咁接落黎就係點樣有2nd chance可以比你無限試? 就跟下面個方法backup完, 然後每次抽完一張金券再用白金券, 會出到第2隻同你原先唔同既超激, 唔岩用, 回復番backup個檔, 咁你就可以再試過抽完兩張金券再用白金券又會出咩超激, 如此類推試到你想要既貓為止 etc....

當然, 每次試完至backup完成都要半個鐘時間, 所以通常都唔會試排序超過十次。

如果用緊iphone, 跟呢個方法就可以備分save/load去試唔同位置會抽咩貓, 抽到你想要既貓為止

android都有類似備份既方法, 不過你要search下

抽之前要備份, 然後先去抽, 咁你回復完備份後, 白金券/罐頭都會喺番度, 而抽左既貓會冇左 (咁講會唔會易明d)

比多條link你參考, 佢講得會清楚d

無電腦

點解會冇電腦, 平時唔用?

吓 咁屈機time stone呀
咁咪可以一直刷到自己想要咩就中咩

都要有咁多張金券喺手先得。如果黑獸喺超級祭既第250個位置而你手上得100張金券, 你係唔會抽得到。同埋回復備份每一次都好耐(20-30分鐘, 你部機裝得多野/片/相 會再耐d)

新手果陣跟速攻試左差唔多廿次先過

X2 個天係會等你開哂道具就俾你輸 唔開就俾你過不過唔出貓

Pish

台版黎緊應該完左 小圓合作活動先出8.5+聖魔大戰
要抽到學姐同小圓

抽晒啲罐先講

得翻1100應該捱到

終於到台版都出小圓既一日
日版仲有幾日就有貓祭

其實台版仲有冇ex貓折扣優惠做唔夠聯組用呀

其實3個月左右都有一次

真係感動到喊

未必，之前我玩左大半年先出

宜家冇攻擊中研究小果啲

攻擊中呢個緊要，研究少無咩用

特別關要玩量產先有用我宜家冇攻擊聯組

想問下得返詢問碼係咪引繼唔返個帳號？

有冇人知知點拎埋隻妖怪男主角
我down左打埋關拎眼仔
但男主角唔知點拎
唔識日文

夠做啦 寫信俾官方

安裝左鬼太郎既情況下㩒呢個制

中左黑傑

6金卡 0超激全重覆 已習慣

唔該你先

11抽1500罐要成3舊水，好貴

13抽重複風精

重覆天準 直接np

有嘉年華都打9次先有金

大家等小圓再抽啦，除非你好想課金

輕推一下

拎返個帳號，回鍋玩家，有咩要注意

留罐抽小圓

好勁架?

好用既速攻中距範圍貓，仲有學姐，對天使版美女神

有乜本能值得用？

你有咩貓？

除左超激

其他齊晒

射手貓 對疆屍果兩個
侏羅貓 爆擊%
舉重貓 動作變慢&波動

最有用係呢三個

謝謝

記者100%存活
槍手 占卜 對古代

無手升爆真田加攻本能 好痴線

仲有鬼神

抽極都抽唔到

鬼神全名係？

今日大狂魚
之前比佢屈機
啱啱用36lv三階刺骨貓屈返佢機
一拳一件

加前田好快打完

常規轉蛋淨係差鬼神就齊

刺骨貓好鬼勁
只要前面頂得住 好快就可以打死王
我多數搭前田
但又冇咩降血加攻聯組實用

多多lv100
都仲差1隻特大

66lv 黎隻中都唔要

第一次有關我有得屈角色過色過
春宵苦短 少女做夢吧
咁啱我有桃太郞
爽皮

想問下每週任務要打咩關卡先當完成，打左好多關卡都唔計

任務果度咪有寫明（XP/金券/薄荷/傳說關）

做4個週任拎30罐？打xp 貓卷指定次數就得 有時計埋傳奇

就係打左都唔計

明白，感謝

終於齊

lv100表示得9隻...
這些機會

11隻左幾次

個洶金仲有10日
打完得3日打風雲塔

用旗仔

呢d野只儲的

大家主打福定G我就打福

小小貓未+爆就打果個

小小貓
有道具

道具會打通常揀星期一同三，得土豪貓同經驗加半最有用，狙擊手唔洗打都多到用唔哂

土豪有得打既咩

終於明點解要出會員，無得永續speed up刷銀劵真係幾痛苦下

星期一

刷哂都方便好多

*刷咩

未來篇寶up，巴哈個時間唔岩，有無人知係幾點

而家多左貓勁左
以前打地獄門死死下

而家個絕地獄
第一關紅悟空輕鬆
第二關不死悟空捱哂d不死海豹之後輕鬆
第一次出紅悟空打少隻咁

我岩岩先過到地獄門
4684rank
冇雷達要賭運氣好苦

推 絕地獄應該59打了

藍巴番黎未

未睇黎...

日版就更新8.6,其實真心覺得官方真係好俾心機做好隻game,祝貓戰再戰另一個五年

上巴哈見到 佛心公司

Ponos真係企業良心，之前課左張白金card支持

屌 40層好難

有無甩手/對白/癒術

學youtube用癒術打 打咗幾條體都唔得

第一次破個陣得黑無

咩都冇可能要打多幾十次捉時間

屌用左幾條體打 都打到幾張金券翻黎
有空閒體力再打算

我打左十幾條體，第一次起碼6，7000體係送出去，但療術士係無死

其實你捉到一次，你以後都識捉，療術士打法好處係0成本，唔使道具，我都係咁方法打左6，7個月，都試過一次一take pass晒成座塔

跟呢條片打 一係比天使人仔打死 一係就比王打死

台版魔法少女值唔值得抽？

推

今日出新活動了

抽啦 之後都唔知幾時復刻

邊隻勁？

黃色，粉紅色

dllm箱的魔女難打到
side左我幾百體同開電腦先過到dklm

雙牆+拉麵加一堆對天使超激都可以磨勁耐
全部仲要base 升到50等

同意，3星我都消左幾百體力先打贏
d 天使怪推力又強

咬左學姐頭果個魔女 都勁，非坦類全部一下秒，都係用遠距磨死，比箱魔女易d

打完魔女冇嘢好打再試40層
打兩次就過咗

用呢隊一take

中唔到地藏都執返個安慰獎

咁叫安慰奬？

大奬吓話？

舞台魔女居然俾巴哈兩下摑死左完全無難度

睇番data base 隻怪有2百40萬血，我懷疑官方入數個時打少左個0

較岩時間出巴哈
打左3定4下就死左

果個應該係日版第一次出果陣既數值
第二次改弱左得返1成
台版應該係跟日版第二次標準

我見佢打好似係遠距仲似大範圍
攻速又密
高攻唔改弱應該有排打

初時比佢嚇親，用巴麻美兩槍結了

但未免太弱了，巴哈都可以輕鬆速攻

但如果跟返日版第一次出會好虐心

但台板果三關魔女關好似難打過日版好多
覺得三星箱魔女對老手黎講都覺難打

我未攪清楚邊關打邊關，不過真係覺得難打

個關無地藏會幾辛苦，仲要有一堆長距離攻擊先有用，唔小心俾箱打中即死，最少4隻炮灰

我三坦：
牆 滿等 大狂牆50 拉麵90+
小地藏50
美女神50
小宇宙50
黑獸50
加幾隻對天使超激

開加速，嘩屌你打極都未打完

再加多隻長手三階

想問一下小小圓同丘比貓係咪只可以拎到一隻？

係

明白

係咪講緊零食的魔女果關？我兩星困難都過唔到，應該點砌隊

幾隻都要多炮灰，多長距既貓去打，仲要用超激對應d細怪，三星隻boss好輕鬆就打死你d超激，無呀，都係坦住前線鬥長命。

個boss係兩個天使中間有部電視果關

哦，咁我知邊關

9抽3超激 2重複

重複好過無

np

下一個目標：18000

咁多貓

玩到呢度仲有咩好玩

但小弟一隻傳奇貓都無

得個樣姐

傳奇關卡我好多三星、四星都仲未打

如果係我 可能接近棄game 一個禮拜開1,2次算

買貓同打關兩樣野吧

btw死都唔會打後期4星
自己搵自己笨

妖有時廣告自己server error load唔到
搞到冇得加體

真田+1定np好？

好似+1著數d

有超大傷/超減傷（打手/盾）同常用既都係加上去比較好，純控場就直接np

隻野會唔會恐怖左少少
仲要第2關冇得接關頂你

想第一關開寶雷就算

打埋傳說48先
之後尾幾日升到50再打過

我連宮本都未拎冇乜推傳說了 唔知夠唔夠力

太恐怖了

呢關比箱魔女更加CLS
開狙擊+土豪貓, 磨左好撚耐
雙牆
雙巨人
貓特急三階
巴哈
龍宮三階
鬼神三階
嬰兒車三階
女神瓦爾基利

我諗我過唔到

而家岩岩到最終大陸
要打多幾多關先可以升50

打埋最終大陸(第48), 再打埋古代研究所(第49), 之後開啟真傳說。
打埋真傳說第一關 (關卡色係綠色, 一般傳說係黃色)就可以升50

頂咁多關既

每次打完啲乜乜渦同月份限定拎新貓
我都好期待可以開新combo 好爽

Btw日版幾時再開梅可露
之前唔夠打開眼愈術士
見啲攻略片愈術士萬能key
咩都啱

Legend Quest幾有挑戰性

開加速都打勁耐

其實有滿等龍宮三階基本上呢關都過硬不過真係磨到天光

第一次用龍宮同悟空
被sm

新手日日望住啲罐，好想抽，幾時有保底十連出

呢隻值得用定換np
我冇破盾

呢隻好用喎...

6/6

有宇宙精靈之前靠呢隻破盾

仲要係超古代勇者，值得抽

抽左小圓先啦

why not

希望中番隻地藏新手無乜罐在手，小圓不了

對天使超大傷+遠距係得麻美一隻，同時亦都係美女神substitute, 今次錯過以後可能唔會再開。

美女神對新手既價值有幾高唔洗我多講

超古代regular會開，你想要地藏幾時都得。

自己諗

新手一問 想問下幾時會有必中活動或者貓咪季?
係咪有必中個活動資訊就會寫明?
同埋想問下貓咪季係咪個個月都有?

Sorry for 咁多問題

下次必中+特級貓祭:

貓咪季REGULAR你預兩三個月左右一次

啫係應該博小圓？

用金券BACKUP S/L大法 抽巴麻美就夠

S/L大法點用？求指教

準時左3750罐聽日all in

double一次以策萬全

巴麻美係咪天使馬專武？

中呢隻就夠皮了

好難解釋。
1）用IOS可以抽之前backup。
2）抽完十連唔岩心水回復backup檔
3）用金券抽一次後再十連，必中果隻會唔同
4）唔岩心水再重覆2）同3），今次抽兩張金券（如此類推）

見巴打你仲有另外兩隻二獎係小圓btw

另外2隻我唔升住了 尤其杏子 已有龍戰機同冰雪了

強化貓咪城體力會唔會令貓炮儲慢左？

加貓炮攻擊力先會

黑魔法

比我同事20抽，得小焰同學姐，唔知算好定唔好

巴麻美人地話大獎

750中咗小圓同巴麻美係咪收工
見隻蓓蓓 丘比好似有用

收工啦
丘比做量產外星盾

巴哈冇攻擊力資訊睇
巴麻美遠距又唔係好遠

終於中左地藏

33抽

古代詛咒咁難打既

花式晒貓

同你一樣，係唔係呢幾隻易抽中啲想要麻美學姐

一定要十連先會唔同單抽得唔得

單抽順序你loop幾多次都係fixed。
會變既只有你用金券改十連必中果隻既順位

即係10連都要金卷

33抽都冇大獎

藍鯨巴呢

80金卷加兩次十抽必中就抽到曬

圍爐取暖

Molamola

佢去咗邊？

過左Level Final

就係唔知先驚

古代的詛咒打到頹

Backup意思係用iCloud?
定係用認證碼？

嘩

感謝

Backup完記得關左自動backup+將backup檔改名，如果唔係下次連接會自動backup新既檔覆蓋左原本果個

推下先

個古代詛咒
打左不下30次我諗有
終於過左
可以升50

想問點先有古代渦打，已經打左真傳說關，但好耐都唔見佢有出，仲有鋼鐵熊幾耐出一次?

古代薄荷係每次都唔同的

n年前見你地話咩一隊打哂古代
係咩意思？

表關一樣

裡關唔同

一隊組隊要for 裡關 random 屬性

我有隊唯一攪唔掂黑屬

依家有幾關下修左，應該易左

尋日遊行見到前面有個巴打係度玩緊貓牆
請揮揮手

落隻炸彈貓就搞店, 唔再需要其他特化黑色貓

我落左小地藏

都頂唔住隻黑山豬

個人古代薄荷萬用陣容:
雙牆
炸彈貓 (黑山豬專用)
小地藏 (萬用)
機器貓三階(擋波動+盾)
聖騎士貓(騎士貓三階, 爆擊)
猴蟹三階 (不死, 防天使關降攻)
超時空基地(三階)
皇獸 (萬用)
白無 (萬用控場)

無一關過唔到。
太萬用果D你可以換第2隻

就係無聖騎，仲有八戒同真田，好想抽到

飛隼可代替
八戒真田對古代關冇乜用

第一次打古代種子贏左
好滾動
對黑關

反而第一戰要重開打一次

飛隼有無風帶要加隻輝月先夠穩，鋼鐵推線太快，唔及聖騎產速快咁穩定，仲要睇你好唔好彩有爆擊，古薄荷聖騎完勝飛隼

無白無的話可以用咩頂替

時空神 不過好脆, 其實你火力夠強升哂50等如果冇控場 打呢關只係冇咁穩, 有控場就最好

終於過到超終極黑

之前得真田
睇攻略控3隻黑豬波動打後面
打左幾十次都輸就冇理

事隔...耐到我都唔知幾耐
出2善攻1坦黑
解決3隻豬過到
雖然以前都冇咁多對黑超激

有冇隊伍等級睇下之前-6過到一次，只係因為出貓運氣先贏，之後都過唔翻

牆同狂腳50同40

-6過到
輸重打打到贏為止
之前我係打幾個鐘都贏唔到被放棄

升左下pizza貓個波動本能有d後悔

由佢啦

4抽 重覆阿努 換np了

絕女帝打唔贏

可以參考下，我都係用類似咁既隊打贏

呢個我都睇過
然後我出10隻用max
諗住可以代替個聯組
跟住都係輸左

睇到個善中小體小
炸彈狂魚特急巴哈仲有隻唔記得
7點滿體再試

我一開始都係用10隻金Max但炒左
後尾跟佢用聯組但下面用 炸彈 衛星 飄流 飛隼 小小瓦
然後就過左

仲可以用到？

一向都得

2次過左
唔記得個隻係普通長腳

我西遠寺一階33 貓俠一階39 今川三階36 巴哈舉重
4盾加炸彈 開齊道具有六成機會嬴

後來抽埋前田升三階40打都好難打
冇對黑超大傷害既超激好難清得切黑山豬
前田三階40 都比佢推線一陣就打死 痴線

櫻好頂得

琴日比海馬爆塔睇唔到

呢幾日都無咩心情玩

dllm

靠貓炮過左

ex腳得唔得？

ex腳唔係就係佢講個隻咩？
應該ex得佢破盾

呢隻都得

小小我未3階

妖唔那打啦絕滾死

我都係咁搞咩？

隔排再噤好似又得翻

幾時開巴哈50lv

我都未打得贏，個重點點樣可以點樣守住條戰線

之前破曬傳說就冇打過真傳說
覺得古代詛咒好煩所以冇打
近排的起心肝打終於過曬

但覺得好快就會悶

打打下發覺古代詛咒唔係想像中咁難
同埋上下巴哈 youtube參考下人哋點砌隊就發現其實唔難

Youtube係好朋友

有黑傑同皇獸大家會點投資貓眼石

投資黑傑，比皇獸高攻既貓太多，白無垢會實用好多

想問，較時間係飛航模式，回到過去就唔會鎖機？

藍眼就灌到滿等50啦
後期好多混色關, 滿等補皇獸倍數不足既缺點

push

打未來一打到有一隻用波動嘅未來豬王
想問下要點打，成日一出就被人打死
之前抽到一隻黑間英雄嘅電鑽佬都一下一kb
係咪要三階進化先過到？

冇stop波動貓

冇呀 我入坑1個月 無咩超激檔到
Btw 我啱先直接儲兩隻小丑硬打過咗
Thanks

呢d通常用暖桌止左個波動

出龍貓同埋巴哈 最好升爆 唔好出肉盾

推下

十幾抽得隻地藏(重覆)

台版必中破壞大帝
你日版

新手一問
今次台版必中抽龍族定天神

利申有一隻超激：地藏

天神啦 龍族好貴

肯定係天神

天神

唔該咁多位巴打

手痕禁黃金會員
先知原來第一次免費

dllm 2020年都黎
種子倉仲係得128個位

係 爆左就要換經

焗住升左幾隻貓

龜速進化貓
遇著週任務係打3場貓薄荷先會去打

打次塔都升到幾隻

小弟玩左一排
啱啱先夠打超級游擊經驗
想問各位師兄點解無論拎61,000經/530,000經
我最尾都係得六十幾萬？
我有開洞悉先機

洞悉先機係本身個關既$ x 1.5
同獎勵冇關的

成個禮拜冇入game

打左好耐先過到星3新公主踢關
拎齊報酬

藍鯨巴去左邊...

咁點解獎勵係61,000 / 530,000都係616,200經驗ge?

616,200己經係1.5左
獎勵每次有機會唔同

唔好意思，可能我講唔清楚
我上面兩幅圖，一個獎勵係61000，一個係530000
但點解佢最尾都係話獲得616200經驗

加埋先係你所得

龍族中後期真係做倉管
有色輸出唔夠力，控又唔夠力，對白既高dps依家都大把貓過佢頭。

得龍騎士可以做對古代遠距安全控場用

我會用地龍打古代

有冇人知點解我每次入game都話下載中

一日入十次game,8-9次都係要下載中
有冇人知點解決？

有無save低個code,有就del左game重裝問官方取回帳號

藍巴

個幾兩個月啦
棄game都講下啦

唔知去左邊，有冇人識佢

藍巴
Btw 又有翻eva合作，上次仲未入坑0號機好正

期待出傳說稀有覺醒初號機

仆街 得1900罐

有1隻

第一次合作未開始玩
有20張金券 諗緊all in eva定等貓咪祭算

我好似近三次貓祭都0超激
我都確定超激先抽算

我岩玩個陣
all完3x次0超激
然後第日出必中

早知唔拎個半額去抽貓祭
而家想兩抽必中都唔知趕唔趕得切

上次淨係推到32就卡關，今次終於去到40，冇喵魔係咪得癒術士打法？

成隻黑無楝係度

3x個彩虹薄荷好阻碇

放4炮灰？

40係特定打法
youtube睇下就得

=賣

新手黎講係咪淨係抽神同龍族就得？

等必中先抽

癒術士打法啦，咩道具都唔使，換支暫停炮就ok,無課低門檻，我有齊黑無黑獸都係癒街市打快，得就得，唔得就退出，成個過程1分內搞掂

癒術士打法

記住出貓時間，我keep住用呢個打法，入面有詳細教學，比起其他教學穩定，容錯率較高，癒術仕最好40lv以上，可頂小天使攻擊一下

開眼噁心
40巴哈
完

送ac 唔玩了
先到先得

點解唔玩

玩到悶

玩左幾耐？

一個月左右

Eva居然出三階進化，不得了，仲有新貓

正，儲左50抽

哇金券應該ALL IN EVA定黑小瓦好

神/超古代

龍除左前期勁在高dps外對中後期真係冇乜用

真傳說15－6真係on9關黎
忍唔住用30罐過左佢算

之前入坑就因為EVA，成個系列抽齊，今次無咁多資源

用魔法小卡就全部都要

無課玩家
利申9000Rank

我課過一張白金以表支持，好遊戲需要玩家支持

買過可樂味貓咪軟糖

岩岩玩左半個月

EVA應該會ALL IN

一定唔會後悔，加油

11連半價

痴線 台版多活動到....

而加rank得1800
傳奇卡緊22/23
貓塔卡19關
係咪可以all in 宙斯？
之前三次都抽貓咪祭但一隻超激都冇
另外，宇宙編係咪冇金寶up?
跌寶物機率好低
試過十幾次先跌

黎緊好多必中
每個都10抽一次不得了

打寶可以等up先打

得千二罐頭同兩張金券，抽eva定抽之後特整選拔比較好？
依家一隻超激稀有都冇打到未來二深淵的大渦卡咗關，又未打到狼女

我啱啱先夠1500
呢排應該只夠抽一次
今次抽唔抽好？
同埋宇宙篇幾時先有up
見日程好似冇

標準答案係個個都抽

好似話古代必中要抽

宇宙係特別時間先有up的
要mon住d活動

黑小雅有乜咁勁？

EVA有初號機係唔係就唔使抽？

仲有邊隻非抽不可？

利申：初號機汎用勁到痴撚線

Hello
岩岩入坑
想問下抽到重複有無用？
洗唔洗轉exp?

有波動？
我覺得普通小瓦勁d

二號三階左都好癲，零號就唯一遠距防波動，基本主要個三架要抽齊，黎緊架戰艦雙屬超傷，8號機就高機率控場

換np,將來有用，如果勁野就+1lv

抽eva啦下次都唔知幾時

哩度有冇人過晒真傳説的開始
利申11-5

打得嘅regular關都過晒

早排過曬啦
因為我有貓俠 白巫 有呢兩隻真係

點解無哂EVA PROMO?

即係如果我初版齊哂就可以慳返？

原來21號先開始

又打錯，係18號

拖住拖住打嚟唔知做乜
利申12-2

21號先必中 唔好抽太快

有愛就抽埋新個d番黎

盡量啦，今時不同往日

見無人放，update 下

新更新左仲多左一板要下載
每次入game都下載一次好快爆data

26金卷 一隻小丑new

呢個世界 有樣野叫wifi

玩佐差唔多一年 終於抽到第一隻藍眼 黑獸

新手留名

金券26連 得通信聯絡機

和歌山第一次打輸

新手想儲750巷耐唔耐？

一星期打勤力d一定得，記住先升左拿xp增加同統率力，至少洗關舒服d，留意寶物嘉年華就盡可能打晒有用既寶，貓城堡d野最廢，唔洗特登去打寶，其他野就最好升盡，初期長腿，龍貓，巨神係輸出主力，升佢地，牆貓，島貓係硬盾，小貓係炮灰，祝好運

有一個星期抽Eva,唔使急，有750罐都好，下星期一先至好去抽，下星期一11點後有保底

小貓第一隻升爆
而家升牆貓

咁抽eva定抽超激好？

建議Eva,因為下次合作應該一年後，同埋Eva d超激有一半都屬於前段班

打左十幾次微笑
終於3星6千分搞掂
過5千唔駛再打

21號 11抽半價同單次抽優惠重置，係咪要係之前用咗未用嘅優惠先？
我仲未用11首抽

唔係可以而家半價，等埋21號必中一齊抽咩

個必中好似同半價重置同一時間15:00開始，佢重置完我可以再一次750罐11抽
但我依家仲有個首抽未用，係咪14:59之前用咗去，跟手15:00重置完抽埋第二次拎多一百萬exp比較抵玩

各位師兄d貓卷係咪通常用係貓咪祭？
我見佢好似次次都冇必中超激
但又好多勁貓可以抽到🤔
我呢排儲左幾張，應唔應該抽曬去？

而家半價中，21號重置後又有半價

卡北海道
北極熊好好打

係呀首抽

抽到EVA零月

升到30LV入雪櫃

抽到2號機同小小明日香

用晒旗仔打銀卷
都抽唔到咩好角

但我今日打銀卷抽中好多腿貓十張有四張係腿
兩個ac 都係

我講緊銀->藍波->金->eva
出貓只會變NP

我啲數值未爆未有得轉金券

恭喜晒，二號機岩岩上左神枱

我好少玩, 見有EVA 先入GAME 用剩罐抽
有排先夠錢升三階

零月廢？
我金卷又抽中

有冇話玩咩版好?
見到EVA想入坑

正正係見到eva 去玩，抽到真治，都未知好唔好用

香港app store係咪冇？

22抽抽中真嗣貓同保底初號機
另一個ac抽中四隻超激(1隻保底）
運氣嘅嘢真係冇得講⋯

冇，去日本down完再玩

ok

3次10抽
0號
初號
黑小瓦+2前田+飛行
都唔出美女神比我

黑瓦勁唔勁

我自己就覺得小瓦有用d
有一堆抗性，又可以對不死
黑瓦淨係多一個波動

司令有無使徒killer?

日版冇必中咩

呢個plan張白金卷抽唔抽到EVA部扭蛋機？

過往經驗唔得

有750石，而家又有補底，抽eva 定古代好

eva for sure

覺得初號機好似普普通通咁...
善攻打幾萬好似
又冇3階

小小薰幾時先有
冇究極聯組打唔贏

佢泛用性高，特別未來篇同打不死生物，行得慢，係專打不死鑽地，頻死雙倍攻，仲有破盾，彊屍killer，血量唔差，攻頻又快，絕對唔廢

黑瓦抽唔抽好

13號機第2關可以點打

唔會有合作活動嘅超激﹙EVA、FATE、公主踢、梅露可、消滅嗰啲﹚
傳統超激嘅洐生貓都唔會有﹙夏天、聖誕嗰啲﹚
絕命美少女都唔會有，因為絕命都可以叫係合作嚟

有咩人先

Eva系列得Eva 0號機50等，其他應該要有既超激同轉蛋都有

停止無效果堆貓都埋唔到身

用真冶同薫聯組加部0號機夠做
加max錢

無零號機係唔係唔使玩？

一隻超激EVA都冇

初號機

但埋唔到身

有用聯組？

有

比佢擊退加定格

用聯組
3隻30激稀就搞掂
剩係出個3隻
佢未出手就會kb左

伸利第一次乜都出比佢爆左塔

冇小小真理

鯨爸come back

拎番d西瓜去賣都fatfat

用必跌寶偷雞打咗隻真嗣番黎

唔好放炮灰
剩放鐵貓咪

抽

去咗邊

鯨巴

生存確認

鯨巴終於番黎

得零號機冇其他eva超激都夠？

得1隻
可能會比小怪搞到打唔到王

我講緊激稀有咋喎

過左, 感激

手長+ 不死殺手
已經好矜貴

有米拎去課唔洗買西瓜

聖魔大戰有冇抽

我唔會自殺

為左你買哂西瓜丢落海啦

呢2-3 個月中嘅貓

代表海洋生物多謝你

非特登曬而擺時空神喺最尾，跟次序上載

聖魔先中瑪莉亞，唔鋸只中一隻
發狂打左3 日傳說攞左好多罐（打到真傳土偶）
被我搏到宙斯

呢排抽貓祭都重複
聖魔中左隻有三階果隻三屬妨礙
都無乜新貓中

嗰隻都幾勁
幾泛用又有少少特別

鯨巴呢幾個月到底去咗邊

都喺香港
遊玩時開心一點

哩個月齊咗一套eva 黑瓦 黑傑 小丑

即係特登唔理呢度

你地識玩啦

黑瓦真係出得好怪
不過LV50 DPS去到9000 以上
打到3,4 隻食晒咪當超傷咁打不過散傷
平時啲超傷咪5000-7000唔夠
同時係攻頻極高喎

清小怪後排

其實就同大狂腳好似

大狂腳攻頻高少少（125F）
黑小瓦129F
攻擊力就高好多，超激級數同激嘅一般水平都冇

不過大狂腳嘅血量同射程
同影響重要嘅跑速都比較好
穩定性就高好多

日版係咪聽日就有必中

係，準備好抽2 次

有一樣野就係
上次個傳說任務打到我火滾
打左100 粒星多啲

今次有改動應該易打左

零機號必抽
普攻30級都4萬6 六七秒一嘢
又中距可以搵炮灰擋 波擋 浮天50級100萬血

係9 秒幾
個作用好簡單
符合呢2 個情況
1）愈長線愈有得擋
2）對面波動射程愈長愈有得玩（紅無尾熊）

優點
手長企得遠最遠抗波（幫前排上緊嚟擋波動，特別係慢盾）
做超激前排（重要）
攻頻偏低可以碰塔前出動慢慢推線

紅無尾出大狂島不斷隻秋就得

係
對面有更大規模嘅攻擊，需要有後排去一齊輸出先會用到零號消波去保護

✨配合四週年紀念現正舉辦填問卷活動✨
只要填完送出即可獲得50個貓罐頭‼

*限中文版可領*

填寫&領獎日期：即日～8月12日11:00

日版新手

想問下應唔應該留石等超古代必中，定直接抽學園？哩家卡咗未來2月球

eva

Eva睇落係打使徒先勁 ， 定係都值得入手？

勁野嚟，抽得過

零號本身已有，+2
好彩中到初號機

資源都幾多
keep咁多超激石做乜

飛船 零號+1

每款有百幾

藍巴😚

幾十粒一陣就用晒
頭先初號15 粒上到45

飛船都勁，月球應該係最伏

打到邊啊有冇難題

不過我13 號機都未打
開聯組用激稀有打應該掂

想要初號同波動

波動我都好想要

屌 22抽得初號加飛船
我想要對紅超大傷既貓

初號好勁
唔洗灰
我上次中零號
今次目標初號

初號機單睇數值
Lv 50
血量係124200（多）
DPS 5479（唔算好）
射程460 跑速8（長）

講埋特性
1）對外星、不死善於攻擊
Dps 增長得好強，已經過左9000，血量更強
呢方面血量已經比皇獸強，攻擊略遜

2）必破盾，勁過皇獸

3）不死殺手，勁過皇獸

4）最後係佢有4Kb，血量低於50% 時增攻100%
計算輸出，DPS有一半時間係5479，最後一半時間係10958，全段時間Dps 係接近皇獸
攻頻亦比皇獸好，射程差過皇獸少少（皇獸470 跑速9）

簡單講有初號機嘅人，如果面對外星同不死呢雙屬，表現係可能好過皇獸

再簡單講，我今日得到初號機
我會話係得到一隻有不死殺手嘅皇獸

飛船50左好似都唔差
我本身已經有50猴蟹
雖然唔同定位

飛船畀到有穩定環境輸出
攻擊力好高，攻頻都超好
係真係手有少少短

大隻猴蟹係防減速同減傷
打對面手長可以坦攻（睇硬度）
打對面手短可屈自己手長
攻防一體

二號機可遇不可求
係勁嘅

零號機特別嘅戰略價值
初號機嘅泛用性
二號機嘅打擊面同輸出力
初號baby嘅硬度同攻擊力
月球就雙屬控場同手長
八號機半攻半控，遠方範圍攻擊，性能穩定
飛船攻高攻頻好，係手短左少少

覺得月球比較弱，不過都可用，因為手都夠長

宜家等排55xx，宇宙三剛開波，冇嘉年華唔推住，大狂打完，小小好似差戰士貓，傳說打到宮本就冇推，極難關差特急三階同唔記得乜了暫時都係打G券，有超極exp就打，做下週任
Eva+黑小瓦出哂血，0大獎要回下氣先

上次貓塔差少少過到40，打剩23%，打多10次8次都唔得，之後都冇心機推下次懷疑38都過唔翻，今次覺得3x果堆自己運氣幾好先過到

應該抽
唔中就冇計
打G 券幾好，可以休養生息
打經驗我就有幾千萬揸住就算，啲體用嚟打多啲銀券

極難關唔難打，升返高啲貓嘅等級就唔難

經驗長期都係2,300萬左右，升ex，激同超激幾下就冇哂同埋有黑山豬就唔夠打

下次都係冇信心可以開道具先，因為有時會係貓嘅等級問題
道具可以多少彌補到

黑豬基本上就係要用炸彈控場（少部份要開埋聯組永控）
但控場前都要足夠坦到線所以要有足夠嘅肉盾

38 樓
先睇關卡

佈局
主敵2 隻，先出鋼鐵渦，50 秒後出不死渦
鋼鐵渦基本上永遠喺最前，65 射程2 跑速
不死渦，120 射程4 跑速
站位影響好大
狗仔唔詳細講，不過係鋼鐵狗先於所有野先埋塔，可以出定貓先墊住

然後主題係要用咩貓應付
前排2 隻平貓去擋線，75 嘅平貓，推森巴貓

後排
鋼鐵渦畀夠傷就會擊退，跑速比較慢
所以擊退係未必需要，因為傷害都可以擊退
所以應該落2-3 隻爆擊貓（侏儸、龍捲、女僕）
理論上係夠傷，當然要睇等級，呢度3 隻貓

然後因為一推就會死晒啲貓
對鋼鐵控場，有暫停係最好，有超激落超激
冇就暴風一家，次要就擊退，因為減速都會掂到啲貓
咁呢度2 隻對鋼鐵控場

最後3 個位對不死控場
撐杆跳必落，因為減速又有不死殺手，連打鋼鐵狗都有用
不死暫停鋸佬
可以落埋拳擊，不死擊退

如果有海皇，因為有晒不死同鋼鐵暫停，再多左個位
可以落埋對鋼鐵減速，其實我個人就鍾意落鋼鐵減速（有輝夜姬）
因為擊退好多時打到佢返塔更加煩，火力唔夠就應該考慮擊退

有咩唔明再答

今日咪宇宙嘉年華

上面呢個打法唔洗開道具亦係微課金，打得出個本色就會贏到
有其他超激再討論

然後上面個打法要睇經濟，但就算用超激打都係要睇經濟

24 27兩日
宇宙3打由0打到28金
每3日一次到唔知幾多號
巴哈同game都有寫

必中去到幾時?

[quote]

請教下各位師兄
你地打到咩關先開始打大狂亂同開眼小小貓？
通常係咪刷埋宇宙篇d金寶先？
好難打

我大概宇宙二開頭就推咗8成大狂同小小，刷埋都冇乜用，通常都冇屬性，上星期ex貓半價有冇買哂開聯組？再升下ex貓通常都過到小小

藍巴好有心
我都冇特別追住邊日嘉年華，有mood推先推

2000 - 3650 之間都有人打大狂
開眼應該有人早有人遲，主要係要睇稀有貓嘅等級

再簡單講38 睇住個控場就掂

宇宙嘉年華
離開左宇宙本篇有絕不死渦同傳說都有出場
想追就要打金寶，好似傳說42 開始有宇宙敵

仆街啦 g券關又就黎冇
唔想推傳說2 3星住

做咩要迫自己打
每週任務有時打下50 體刷貓炮材料都得

我就話打晒貓炮同經驗冇得再打
你地咁多野未打變相多野揀

見到條體滿就想搵嘢打

普通河馬
我前排用左幾十個寶箱打
就算唔用都有機會中

屌係喎
但佢係咁擊退你好鳩煩

普通嗰隻冇
紫電先有

我指既係我每出一隻河馬都會彈後你

銀券無限，其餘都係有限野
唔洗急

我都打到好用力，係咁撳啲牛出嚟

8千幾先捨得打小小here
因為慢慢hea住打傳說
等ex升到40先打

又真係冇話要幾時打
有人玩左幾年都未夠1 萬Rank

遊戲嚟
可以慢慢玩

貓戰都係行養生路線
不過有時卡住過唔到又真係會好激氣

有時可能真係個打法有問題

10500rank
年半到唔經唔覺

唔急住打4星真係冇所謂，反正小小三階出場機率好低，最多係宇宙限制ex果幾關用到腿or貓塔30用牛，但都會有替代

因為我見好多宇宙/傳說/合作任務攻略都有曬大狂
但大狂又難打

真係唔覺

係真，覺得最特別係條魚
最值得用係牆

唔難嘅
有可能係等級問題
當然都可能係技術問題

我覺得小小難過大狂，因為出擊限制令你冇得用藍眼/超激硬碾，但變相用嘅貓其實大家都會有，分別只係差在等級/技術，大狂我主要都係用牆牛腿魚多，炮灰係某啲關好好用因爲行得快，其他大狂我真心好少出場，除非你係無課+太黑仔就冇辦法焗住都要升/打

絕命美少女有冇用

認同

大狂UFO 都幾勁
巨人都有用

聯組唔錯

大狂ufo30出親都輸
好憎佢

而家得古代先用佢

有冇details

超絕圖鑑有晒聯組
狐娘有研究力大聯組

睇位出，手太短

大狂同基本貓去返古代就變勁左
因為靠體質同短CD，泛用性好高

邊度睇?

雞雞地 3個位 -2.63秒

岩岩玩有2張金券抽咩好

絕命冇人抽?

點解有時打貓薄荷會有得打埋彩虹關有時冇
我記得試過一連續打三四關
機率出下一關？

打1-2關係普通有分色
1次打6關係500體個隻薄荷挑戰

最勁嘅
最弱嗰個細都要2 個位

得3隻
2個小個個

我都係嗰3 隻
平民係咁上下
魔界偵探冇，狐娘我都冇
係有卡莉法，都有個研究力小

新手入坑 玩左一個月
第一隻超激係零號機

勁野嚟
新手期未必啱用

又抽咗一套絕命了

其實零機號對浮天坦都差啲啲
對浮少八戒10萬血
對天少龍宮20萬
不過佢企後少少

EVA-00 重點唔係後排擋波動咩

定位完全唔同
射程都唔同啦

宇宙篇一已經刷左47個金寶
但大霹靂打左十次都唔掂

同龍宮八戒比實無得比架
兩屬耐打中遠距波動stop
我覺得無得挑剔

射程>350都係得甩手 象神 美女神 小紅帽 八號機 二號機

呢隻野咁重型
好少時候用得著

All in70抽絕命美少女，之前一隻都無，依家齊隊

金券?
定用罐

兩個都有44抽必中保底，其他金卷，因為聯組實用，又靚

我罐60抽

齊隊未，我Eva都齊隊

黑瓦都抽埋

頂，我唔敢抽，成Set除左小瓦我都齊，太易伏，放棄左

大概15000-25000罐 應該黑瓦冇問題

大金主，對於普通玩家15000罐係天價

我都想要，台版個池我應都係好多都有
但都一定抽

70抽你都課千幾金主

儲左大半年呀陰功，中間不停忍手

打左3日宇宙嘉年華
由0到43
2號搞掂埋剩左個5個

6xx買埋剩低個10隻ex貓

我未買晒

過大狂亂戰鬥終於
得大狂腿打到王
好彩用電腦擺低由佢自己打

初號機+3
WUNDER+2

畀我會賣換NP
+1 +2 +3 唔差在邊

冇遠方範圍攻擊咩

其實+先勁
有時啲血同硬度就差嗰少少
食到多一下勁好多

地藏LV 52有25,200血
可以食到烏拉拉一下唔死

地藏另計啦超激除咗坦都好少近打

增加攻擊力同血量
到某啲情況就會有唔同

睇youtube人地有龍貓
我xx痕換左無屬耐打打飛個架車仔

龍貓攻擊力唔差
架車妨害無效，不過冇乜攻擊力喎

NP咁難儲
重覆超激我都賣NP升本能

諗住打番後d隻大狂戰鬥

我明
稀有泥鏟有冇用

本能冇需要用咁多
好多本能唔係好勁
而家出左咁多，看在眼裡要升嘅其實唔多
我冇一隻貓升過本能，全部用緊舊戰力去打

睇嚟你有鐘意用基本貓

我都唔多睇同留意本能
略略講下要升嘅本能，只係印象中

龍宮獸
真田
章魚
拉麵王
最勁又離譜係鬼神

其他有啲可能都勁，唔記得了，樓上呢啲應該公認勁
記者侏儸都勁

需要用咩咪用咩，我都好鍾意用超激
不過而家覺得基本腳有啲弱，攻擊力有啲低
以前鍾意玩基本腳，可能真係打外星先用得著
打古代都有啲不了

LV 80，未有加成
血 33,600
DPS 2,016
再生產 7.87秒

打外星DPS有3,600
2000就有少少低

龍貓DPS有3千4
血一樣

古代駝鳥硬度13萬6
用腳未必夠攻，一腳都冇1萬
2階龍貓有14,700一發，攻頻低幾F

新手lm

咁你咪好撚型

出2次前田

個月間任何 去到幾多會完 20/20?

又真係sad 嘅

唔明，任務嗰啲？

傳奇星1
要搵d有2隻任怪以上既關好煩

月間任務

乜台版啲任務咁？

我有升真天，只能說，天使，黑同宇宙敵只能望住吃屎，45lv一飛廿萬攻，打終極同超終極經驗關勁爽

拉麵個本能要升邊個定係唔係都要升爆晒？

我剩係升咗10LV體力 5LV攻

康康舞個擊破錢x2都勁
我最近賣到1500np
但鬼神太貴都未捨得升住

其實做壞晒

1500
課左幾多

無特登數
有時睇日曆見到有必中or 合作就課定pack 特價4000罐先 小圓就6000罐 Eva 就抽咗一萬罐
單吊wonder 但無特價罐賣廢事追
最慘係前幾日打十三號機先發現自己激rare 無真波希同黑波...

本能仲keep住有會更新
咩係真天？

鬼神真田 真係必升
勁唔只一個level
其次我會擺左侏儸記者先
貓俠加屬都唔錯 如果你打到古代嘅話

呢兩隻真係值得升

dllmch
唔出破盾用水精就一開始出隻羊黎爆塔
出就一堆野衝黎又豬頂唔到
dllmch陷家

覺得宇宙篇第二章好難
係咪代表開始要大狂亂

點解打完未來篇第一章全部不死之後隔好耐都未見第二章有不死？
有冇d咩條件要達成先？

台版未出二章不死

鬼神勁到一貓打晒我覺得破壞平衡先未魔改
同埋貓眼石同嚟升晒三部Eva

請問有無人記得係邊個月間全明星關用嚟速月刷經驗

好似第2個
今日係第1個
之後個d唔記得

第二個可以速刷

Thanks 要打exp升定d無咩用過既貓預備傳奇尋寶

打左3日幾
終於宇宙3齊寶dllm
白金卷...地龍
重覆

50np

缺激稀石

謎之生命體
大狂腿, 釣魚, 鬥惡龍mvp

絕滾死同絕異次元我再黎啦dllm

啲激好難中咁
我抽左3 隻超激都係得明日香

貓俠係3 階換左古代超傷？

咩嚟

係喎我記錯左唔係本能加屬
咁地龍同龍騎應該真係本能加古代屬

齊貓打就易
打得贏咪打大狂先

貓俠未出已屈機
我咩本能都未升打古代都要靠佢

係囉 我中多咗3隻零月 4隻真嗣 扔晒變np都唔齊激rare
仲要真波希聽聞係勁

勁
體質唔差而且暫停無效

真希波以打浮屬嚟講
血、攻、射程、KB硬度、攻頻特性全部唔差

點解會留咁多超激
30同升到45lv差好遠

佛系30就停
好用先升50

一抽到勁即上40 以上

冇勁呀

睇下？

傳說二星三星都幾難打
啲不死關混屬關要出到eva推

我一抽到就直升50
加碼多多淨係去拋物線山脈

講真 30同40都兩個次元啦

新手一問（台版）
係唔係打完世界篇第三篇先去未來？因為打下打下好唔夠力？

就算打完晒世界而且齊寶，未來都係難打

即係只有不斷刷xp

係
又可以上網搵返啲關卡，知道出咩怪會易少少打
打得贏就應該打

過咗世界篇
應該係轉打傳說刷Exp先再打未來?

係
傳說同未來雙線打

肥普真係好難打正攻打唔過，速攻捉唔到穿越個位

冇乜異星超激
屈服升左水精同初號50

In火精 I trust

水精靈控場，加體質夠用就可以
初號機抵升啦

舊定絕？

等級好好好好好好好重要
因為肥普咩都唔食只能直接打死佢，輸出極度重要

琴日打絕肥普第一關
除左猴蟹MVP之外
其餘用左好多坦攻
佢明迫人用雙巨人同島貓嗰啲
封左隻六道聖

舊，冇猴蟹，基本貓唔夠高 巨太低得+25，魚+40，巨人應該最少要+40，專打不死又冇乜選擇，真心卡關了

宜家小弟有3個方向可以行
1. 推宇宙三，暫時冇打過
2. 傳說，打完宮本就停左
3. 打銀券升基本貓

個人覺得1,3比較緊要啲

1）建議用中階單位同佢打
大粒野之中唔係皇獸無垢猴蟹呢種都好易死
以血量同CD 為主
等級唔夠真係冇計唯有再升

2）有針對天使屬都要落，速清天使好重要，所以拉麵王好勁好勁呢關

3）可以開聯組，而且真正會出戰嘅貓要有6 隻以上，所有實戰派都要落，再簡單啲講就係坦攻到就all in

啱，銀券永遠都要打

其他冇意見，鍾意打咩就去打

精得水

肥普呢關頂住條線係最重要
唔夠血開血量聯組
唔夠攻開攻擊聯組

佢迫埋塔係危險
但同時都可以做最大輸出，因為佢13 秒打一下
佢埋塔前盡量輸出，打得走佢就你贏

都唔得就等級問題

印象好似係開左體力研究
剩係出拉面
巴哈磨血

拉麵海係用經濟
係一個直接嘅方法
要注意肥普減速好似10 秒

絕肥普第二關輸2 次
陣間再打

夏日八戎

佢翻打想sm下電腦only咋

肥普超極點打,日版，打唔到D龬鐵

用左三條體力打終於過左，真係好睇暴擊運氣

唔係，打左8 次終於贏左

我咁，打左8 次

樓上你個組合，點會打得死啲鋼鐵
隻海豹六萬六血你靠皇獸打？

而且其他貓手長用嚟打肥普？
點可以輸出到300 萬血令肥普死
呢個打法你打啲鋼鐵要打好耐

主力爆擊貓你條隊係侏儸同龍捲，其實好難打得退海豹
打海豹同紫電都要用女僕

呢關係有少少睇運，我第5-8 次都基本上捉到路
頭4 次係幾失敗嘅經濟

超極肥普第二關

開場會出鋼鐵犀牛
然後狐假虎威嘅肥普會出現
之後每隔一段時間會有鋼鐵狗（極煩）
殺犀牛同肥普推左一段線之前我開左金MAX好似只有5000-6000蚊左右，要小心利用
呢個時候殺晒啲犀牛會有過萬錢，亦都係全關嘅主要資金來源
然後你預計殺得快可以出定啲貓坦攻打住先
冇幾耐又出多2-3 隻鋼鐵狗
咪出龍捲同侏儸同佢玩下先，當然用女僕都得，慳時間又快都唔貴，起碼必殺一隻狗先

然後重頭之一就兩隻紫電
佢前面又係啲極煩嘅狗，我係用龍捲殺晒狗
再用女僕一擊必殺一隻紫電

最後出海豹，全部出晒佢
海豹推線力唔高，但呢個時候肥普已經壓到底，可能打緊個塔
其實都幾玩命，出兵時機要有啲準
不過我手殘殘地都還可以，唔難

樓上過關嗰位係咪放線殺晒喺犀牛
再殺無數狗，紫電出之前已經掂到肥普打退左

雖然唔好參考 但我過果陣係咁
會心一擊組合 侏儸 龍捲風 聖騎
1階風隼 海王 夏八戒 夏悟空 復活小丑

爆到擊殺晒唔難
好多畫面望落去爆極爆唔到
最重要嗰下之前就被第二隻爆走左

海豹未出肥普已死有D運仔，剛好獸皇一野打死一隻紫河馬

咁打唔穩

都係睇彩數

台版
要打邊隻thanks!

應該係大佬

你未通關

係咪等保底先抽？

應該因爲你未打過呢隻野

唔該哂，巴打

打唔贏第三章月球 頂唔到d小怪

一下報牛絕滾死

有幾隻貓都好貴wo，其實有冇機會出？有冇升過魚貓同腳？或者sort個圖鑑睇下

個月間任務係咪出到唔會停的?

我自己宇宙三同傳說23星都未推過打到2x個就唔想打

為左個任要推前面果幾十關

用75 蚊平貓擋
150 蚊都可以

咩嚟？

洗鬼理佢，上個月嗰個都冇打過

有銀券就打，XP同道具都由佢

岩呀，道具我冇幾可用，有時係貪方便直接丟一個寶雷算

其實呢個係畀新手玩嘅花臣野嚟
成個月時間夠佢進化
日本（世界）都打到未來啦

未來 杜拜唔夠大象打 幾雙屈死左

日版係咪要靠聯動嚟攞罐
玩左幾日都唔見佢有派過罐
無課可以點玩
啱啱打完日本編刷緊寶

未埋嚟用魚同巨人嗰啲盡力打

唔明，咩叫聯動?
無課一直玩落去都會有罐
其實間唔中都會派罐，玩左幾日係想日日都有派?

兩條象鼻一下ko

咁快卡關

手長貓打
大象400射程

長腿貓？

呢隻就350
巴哈就450

邊隻叫巴哈 我好似未有

呢隻
你打緊未來篇點會冇
定係日本篇﹙世界篇﹚

我打左第一章only

完來要打三章 我太進取

中文版要古代種既係咪仲係個幾隻

當然
有涉及古代屬先會需要
除左EX嗰幾隻無課金
就係
超激：貓俠
激：番長、二人組

可能有漏

呢排卡宇宙
所以打大狂
但大狂又唔夠打
所以要用追擊同土豪貓
小貓打左3次先過坦克就5次
D道具用得好快

有時係等級唔夠

通常都30
真係要用貓眼石咩

世界篇差唔多齊金寶係咪打得未來1？

本能有好多
龍騎
牛仔
醫師
現代
駭客
天照
基地
時空

道場有冇5%隊 頂盡9%

30 實夠打
要睇睇條隊

可以咁講，差唔多齊可以一路打住未來等世界寶up 都得

冇升過
同埋唔係問緊古代薄荷咩

打到6%就算

請問台版而家咩道場

黑星人

呢個?

ok

用saber 黑瓦真田 體力小 攻擊力中
打上咗3%

道場殺怪冇得加錢真係好麻煩

大家同一個起點
係啲貓唔同

月任務得25個？

新手 整係得一隻超激（雙子）打到世界篇第一章（西班牙左右）
想問下台版而家超級特選祭值唔值抽？

1500十抽必中未必抽到貓俠

應該抵抽
個池係點

Valkriye
貓俠
真田幸村
機器貓
風神
白鶴
水精靈
刺骨
時空神
溫泉天堂

原來未打小狂戰囚人貓出果陣岩岩入坑冇耐，未開眼

其實總共有幾關？

完成左有10000000萬經驗

之後仲有無？

3星大東贏第4次先6千幾分
重開左幾次

應該冇吧
你快d打

Total有33關，但1000萬呢個係最後既完成度任務

睇更新話7月有月任務
我8月先有既

有d關一定要打三/四星傳說

未全破打唔到🙈

有成個月比你打

可以帶狼女

載入左資料先

直接推過去
有廿幾日

好好彩嘅今次一鋪搞掂
有狼女、無垢、暖桌就夠做

係，打到中間發覺狼女效益好過巴哈，但既然都守得穩條線就算

前面擺得靚
有時後面就只係裝飾
呢個位可以睇到前後排分工

我上面打嗰關就前後排配合，因為只有前排就可能會推，後排控場同輸出

卷中左，有多隻對不死即刻有心機推傳說

垃圾合作又復刻

打完佢33關仲有啲單丁任務new出

呢隻定菠菜頓勁，我未3階

哩隻停得1秒
菠菜=必定使殭屍敵和鋼鐵敵暫停4秒（寶物滿） ； 擊退反擊 ； 終結不死

但係佢3hit

有冇咁多人回鍋

咁升菠菜上去先thx

溫泉暫停覆蓋率高過波塞冬因為攻頻好高
硬度、血量都好過波塞冬

但完全唔同定位
波塞冬可以先出因為CD 好
溫泉係推到最後用嚟鎮壓用，推返轉頭
性能方面高好多，對不死性能高過晒皇獸
海皇只有控場，手有啲短

新個個系列既真傳說唔太難
好易就推過左

我百幾粒星先過到

打未來不死用呢隊
簡單嚟講就係3-4 前排
後排混入短CD同長CD
唔同貓就喺指定時間先出
對面唔出喪屍豬/熊等級嘅野我唔會出初號機
後排以射程分工
魔肖 （-800 - 225）全方位範圍攻擊
猴蟹（300）
六道聖（300）
小小瓦（345）
海皇（350）
初號機（460）

其實6 隻後排輸出太多
因為真係亂打
魔肖未必需要，因為好少潛到去自己嗰邊

其實細諗魔肖嘅功能係幾特殊
好counter 不死

點有
咩活動

聖魔大戰

基本貓升邊幾隻先 岩先打到世界第三章

牆
然後龍

dllm個療癒地獄繪
3星個塔多左血2925000
打左成十幾次

冇用章魚壺？？
一隻狂牆喺前章魚壺喺後少少
其餘任砌

白痴左

簡蛙助3星
簡著關超近
比佢企n咁遠拆塔打佢唔死

咁樣一定掂，冇嘅隨意換

知唔知邊關
呢隻都係速攻
入到範圍內先有戰力

簡左一劃三億五
sad
我打得爆塔但打隻野唔死

會唔會啲貓唔夠等級

以前打覺得要落10 隻貓去打
夠簡潔6-7 隻都夠打

個關好短
打佢幾下就kb左係塔出面

然後爆塔就發現任務得左
唔知係無意中打死左定咩

係好短，成條線得3000
根本鬥快爆塔

如果打過左第一章
仲有冇需要返轉頭刷金寶
利申日版

留翻係寶物嘉年華刷 因為金寶都會影響之後關卡既難度

已經過左嗰章都有用?

yes

電視 同 漂流貓係咪都必升

11抽左 呢隻勁唔勁

唔一定要打死隻怪，只要隻怪出左來再爆塔就OK

呢隻勁到癲，不過血太少要升高d lv先用

50lv左＝神角

月間任4星終於過
迫人用道具

剩番1個任4星係4x關
10萬豪比佢

今次超古代冇超激確定
又要等

發現左38 樓用鼻涕蟲好勁好穩

鼻涕蟲就係呢隻，打呢關其實好勁
本來係諗用唔用輝夜姬
但輝夜姬只控一屬
所以揀左呢隻
射程上係安全

大半個月終於解完

長知識了

隻gun of glory?

但如果新手前衞lv唔夠都會死得好快
Exp唔夠用唔太建議即刻升

利申：課金開局第一隻就係佢

D刷寶uo既時間係咪特定
無係咪打傳說關比較好

隻game真係超垃圾
我上個星期都解完

係
你可以去巴哈查 有個chart睇

打40 樓都應該用得

一開始得慢盾慢灰
就算有快盾都好難用

最正係前衞中控場比人擊退果陣 佢會好型咁衝前自殺

佢衝得咁快
個攻擊後搖時間唔係太長，應該係同KB 左落地差唔多時間
所以就算對上短射程，個陣式上要配合好應該係配有減速甚至暫停
因為減左速對面射程比較短嘅就唔會衝前打到，預留到時間等肉盾上前卡線

個狀況係咁
小小瓦攻擊>假設對面KB左>然後小小瓦有後搖>然後佢會即刻衝前去到345嘅位置停低，最大誤差係減多31因為佢跑速32﹙聽過一定會喺345停低，但冇驗證過唯有最保守咁計﹚

因為32 快過所有盾灰所以就當佢係所有貓之中最前
當對面前排同小小瓦一齊恢復自由向前衝
小小瓦喺3百多停低
如果對面係噗即係200 射程
小小瓦跑速較快先停低
其時噗距離小小瓦3百多即係小小瓦本身射程
一般噗十幾二十跑速
即係行多1百幾十，即係20F 內就會起拳
想唔起拳就一早要暫停，當然可以KB前就暫停控場
想小小瓦唔進入噗射程，就一早要減速
當然愈長愈好，111111跑速咁去最多離小小瓦300，即係掂唔到
然後等肉盾去返前面補位就成事

去到後期 半突攻隊就好好玩
要用小小瓦無大狂牆都幾頭痛
初期真係留資源俾其他角好過

有個位係打漏左嘅唔係咁清晰
係「前排」嘅小小瓦同「後排」嘅大狂牆到底差幾遠距離
因為最遠當大狂牆完全消耗左
每隻大狂牆之間差600 距離
當小小瓦後搖0.8 秒
後搖完冇計錯應該係大狂牆喺小小瓦後方130-160左右
然後小小瓦跑速快過大狂牆
距離又被重新拉開
到時應該係差起碼差200
然後大狂牆又要用多20F追返個距離，因為20跑速
但要去到前面先有用
平排係冇用嘅

基本上唔減速係用唔到
必定腦衝然後就1 KB 啦

剩係講隻貓本身特點
如果對面硬度低，一打就走
同時又要減對面速，如果唔係又腦衝又退後

對面硬度高當輔助輸出

咁睇對短係更不利
對長反而好啲，因為長射程多數低攻或攻頻低

對長對短都係睇陣形配合
冇一定

抽水著定超古代勇者？

開始卡 未來一個深淵
傳說就卡雙峰

我打深淵得4xx分，可想而之我磨到d怪天荒地老

可能巴哈未夠lv

有無教學
我上網睇肉盾龍貓巴哈女武神 20lv先過
差好多Lv

我都係睇youtube 磨，係多一隻eva8號機係後面控場，其餘都20lv

咁我都係儲下經先

勁就超古代
要靚女就水著
水著就一年一次，不過都勁嘅
係超古代勁啲，但超古代都密啲

我想問補底經唔經常出現

一年最多3 次

冇圖講乜都得
頭先6 罐3超激貓眼石

要靚就梗係抽絕命，5個都爽，水著得八戒吸精

絕命依家都係一年一次必中，陰功，之前密d

我記得日版前排有
應該都有2-3 次嘅
玩左2 年都有5次掛

台版被遺忘，真係變左一年一次

因為除左聯組有啲用
本身每隻性能都有相對大嘅缺陷
而家活動出啲超激愈嚟愈勁
好多性能都冇用大缺點，優點又非常突出

好易打，帶左黑獸但冇放

今時今日出呢啲關係普通料
黑獸係3 倍攻，咁即係有3 隻超激就可以和左
最多係4 隻
放啲手短貓其實都係掂唔到，瑪莉亞實在好高攻
打紅係頂到
攻頻同皇獸差唔多，做到嘅攻擊力係2.5 倍

基本貓同小小貓有咩分別
我而家剩係用畫家貓打日本篇刷寶
超激得一隻猿蟹合戰
有咩要升

畫家同猴蟹都必升
升咩主要睇屬性同射程

咁打未來篇有啲咩平民啲嘅貓推介下
我睇下我有冇

畫家貓係平民神貓

你貼圖鑑？

升對浮屬、外星屬嘅貓

真傳說都幾考驗大家嘅超激池
最新嗰關啱啱打晒
同埋雖然係舊怪但有新組合
前後排概念要清晰
以前都可以用等級輾壓
而家難少少

最新嗰關易過之前隻古代機械人
出咁少

升嗰隻貓咪探測等上三階可以防傳送

機械人反而好多玩法
近呢幾關都幾限係邊種類型超激

點解人地術士+
暫停小+中會永控
我用就有少少時間控唔到既
齊哂寶

有冇機會開少左聯組
同埋白屬、古屬冇寶

統率力有無得chok 較快個時間

到我卡呢個

簡單講
鋼鐵狗就出颱風同侏儸
紫電就出女僕，夠等級就一擊必殺唔洗煩
海豹就盡出

衰貪心 較快左一粒 鎖左體 點搞